正視聽!!唔該唔好濫用核爆都唔割!!

大家質疑大埔單野唔係因為有槍所以割
係件事疑點重重,黑警證供漏洞百出
保持清醒頭腦去質疑唔係割蓆
呢幾個月五毛最鐘意用不割黎迫我地硬食
唔好再用呢句野黎脅持人啃黑警d生豬肉

有槍都唔割,但前提係真係確認係手足先

啱